2020政府intern討論區(5)

無人開

有無人知ofca派左offer未

有無人收到環保署offer？

統計處有offer未

有無fsd消息

有冇人報咗消防署？尋日收到interview

有冇巴打絲打知Lcsd幾時派offer